打福建佬好爽？ 中共笑呵呵

中共面對群眾活動最拿手
一樣絕招就係要人民內耗

由元朗鄉黑
去到北角福佬
推差佬出黎日打夜打
甚至年輕人對年老親人

佢用嘅方法係利用人性
煽動唔同嘅群體歸邊 互相敵視打鬥
無論邊一方贏或輸 只會加深群體內嘅「圍喂喂」情緒 對自己身處群體更有認同感
更加敵視對方

好似示威者打贏左喺連登大肆恥笑 fb 瘋狂出post 發放福佬醜態 都係加深仇恨 而唔係對住政權

黑社會打輸中共唔在乎
警察打輸都唔在乎
因為我地會互相敵視 不斷報仇

連登仔愈攞彩 中共愈開心
因為你地嘅成功感已經建基喺打敗其他香港人

就算冇對得準政權
咪當為民除害 我相信住北角/荃灣街坊都唔希望原來有人係自己屋企郁D就打人/斬人

更何況依家係人地郁手先 一係你就講下點拆有人斬人
而唔係ban完冇貢獻 最撚憎

其實我覺得尋晚果十零個只係請返黎既福建佬
真正既福建幫係北角應該有幾千人，仲要好多都係撈裝修
要出手點會得十幾個咁柒
根本就係支聯辦請返黎騎刧福建幫，好似元朗白衫騎劫成個鄉事派咁

班福建佬又幾時變左做香港人

福建佬係香港人？

人地福建人 同有刀有長棍，係中國恐怖主義襲擊

係咪要逼到全民皆兵?

關你地撚事咩福建佬

返你福建啦

又黎中共最開心論

試著不要說警黑勾結 說親政府極端分子

睇得越多福建佬俾人打
下次越有信心打返轉頭

你地屌林鄭都無用架喇
應該對準習種呀嘛
快啲去北京靜坐抗議啦

咁就全香港一齊輸 唔可以淨係我地輸